Jorginho do Trompete e Luiz Mario Filho (piano) tocando "As rosas no falam", no bar Odeon, Porto Alegre, Centro, por volta da meia-noite. (Chope a 3,50, no cobra couvert. Operador de cmera celular - Jean Scharlau.)